\begin{aufgabe}{Minima von Mengen natürlicher Zahlen~II}
In Aufgabe~\ref{aufg:minima} von Blatt~1 sahen wir: Es lässt sich
intuitionistisch nicht zeigen, dass jede bewohnte Menge natürlicher Zahlen ein
Minimum besitzt. Gib nun ein explizites Beispiel für diese Situation in einem
Garbentopos deiner Wahl an.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Hole dir bei Bedarf einen Tipp ab.\par}
\end{aufgabe}
% z.B. folgende Untergarbe von N: auf U: { lok. konst. f : U -> N | x0 in U ==> f(x0) > 0 }.
